馬坑邨算唔算係公屋之王???

果度d house全部過千萬,隔離龍欣苑已經去到7百萬 但你只係交緊千零蚊租

塔車經過見到 勁高汁

問過華富未

交通個下死呢
次次開親呢啲post一定世界大戰

側邊係樓已經輸咗啦
華富側邊係山係水，簡直靚地

舊到咁

睇唔出，而且住落舒服其實無咩嘢
你散心又可以落華貴，瀑布灣
仲有嗰度啲學生妹有mk，有脫俗
人口又比較老，冇垃圾童黨生事

一句講晒，人潔地靈，你想申請入去住嘅機會率仲細過中六合彩

愛民邨無得輸

交通太差，不過港島都夠爆分

生活唔覺方便.

水泉澳

交通又算方便

行兩步有商場

咁勵德邨隔離果d叫咩？

富昌邨 或者格黎新d既榮昌邨
過條馬路就到南昌站
南昌站上蓋仲萬九蚊呎

唔撚係掛

馬鞍山望海果排都好撚正

居屋黎

居屋嚟架

個商場行勁遠先到 仲要無野行 無野食

連鎖得麥當勞

富豪海灣

海富...

捕住富豪海灣部小巴釣金龜

九成揸車出入架啦 一個單位兩個車位